[我知我犯賤] 每日都掛住佢好似行屍走肉咁

雖然成日都話畀自己聽
算啦，唔好諗咁多啦
但係我始終都係放唔低
我做唔到呀
都係忍唔住要將心底話全部講哂出嚟
唔講出嚟我真係好唔舒服

我幾個月前對佢講出我嘅感覺
佢的確係有啲冷淡
見到面都無再主動打聲招呼
雖然佢係話心情唔好
唔係因為我嘅問題

佢話佢有男朋友
但係一直都唔覺佢有
每次放假或者放長假
都係同佢啲姊妹一齊過
佢係未真係有
其實我真係未搞得清楚
或者係有不過好快就散咗
或者係有但就相處機會少
或者佢根本就係呃我有當拒絕
我唔知道
我有會借啲易提下起佢男朋友
「咦？同咗你男友去邊度旅行呀？」
佢回避咗無答到
雖然見親啲相
都係得佢一個或者佢啲姊妹
「平安夜有無嘢搞呀？」
佢答有
「同男友過呢？」
佢又係無視咗
結果我嚟到真係得佢一個人
好啦214今次我真係親眼見到佢有個男接佢
佢就話係朋友
我都有嚟接佢啦
唔通咁都可以代表我都係佢男友咩
OK我唔再諗多 我收手囉
我send msg祝福你地同講拜拜
佢又係當無件事
同佢因為呢件事嘈咗一兩句
靜咗個幾月無再搵佢
不過唔知係未我多心又多疑
之後佢msg幅icon 換埋啲喊樣嘅相
又換咗張見到男人就煩嘅相
係我犯賤
呢個時候我對號入座
我又send咗啲msg畀佢
好徹底好坦白咁同佢講
佢無覆我
然後又靜咗一排
不過我send咗無幾耐
佢又轉咗好溫馨嘅相
我真係太過on9啦…

之後4月1佢一早主動搵我
問我肯唔肯幫佢手
話借1-2萬畀佢做生意
睇到呢到大家一定有質疑
肯定會話個女仔終於露出真面目
想利用我對佢嘅感情嚟拎我啲錢
的確，我當時都有咁諗過
我好直接咁講
「你明知我對你有意思，你仲走嚟問我借？
你知唔知個問題係邊到？」
仲加多句
「你搞嘅生意唔會係倫敦金呀嘛？」
佢話唔係
之後佢都無再問落去
我考慮咗成日
諗緊佢動機係乜嘢
唔通佢真係想呃我？

然後我就用我對佢少少嘅認識
用返佢之前同我講過嘅嘢同做過嘅事
我諗返起佢係一個有上進心嘅女仔嚟
佢好勤力嘅
我之前話你份工咁辛苦又搬又抬又成日OT
點解唔轉個另一份
佢話佢都想
但係呢一份搵得多錢
我都知佢放假都會做下兼職
我亦都知道佢會同啲姊妹玩下小生意
係街邊賣下嘢咁
憑呢幾樣嘢就畀我覺得
或者佢係認真想搵我幫手呢

就係個晚我同佢講
「你老實話我知啦」
佢就話想賣奶茶
我估計係因為佢上個月去咗大陸玩
見到人地賣奶茶咁好賺
佢又想做埋一份
咁我就應承咗佢
不過佢話唔係即時需要住
可能到月尾先再搵我傾
目前知道嘅就係需要幫佢淘寶入貨

就係咁
經過呢件事之後
佢對我態度又唔同咗
回復之前嘅狀態
好似開心咗
佢到面又笑返打招呼
如果幫佢係一個保持聯繫嘅機會
咁我都覺得值嘅
再者佢真係搞嘅話
話唔定我就有一個契機留係佢身邊幫咗佢
你地一定會好覺得我好傻定啦

講完
又係好多字
不過打哂出嚟
個心真係定咗好多

話時話
之前我係黃大仙抽到枝51籤

文
剪桐雖是作兒涇 封北成圭語不移
何以偽為成實事 言因無戲故如斯

典故
成王，西周國王，年幼喪父，國事暫由王叔周公管理。成王有一天，與弟弟唐叔玩游戲，成王把桐葉剪成圭形說：我封你為諸候。周公知道這件事，便恭喜唐叔。轉載自算命眼

成王卻說，開玩笑而已。周公教訓他：君無戲言。後來周公東征勝利，鞏固了西周的政治勢力，並還政於成王，成王大封諸候，果然守信，把唐這地方封給唐叔。

解
此靈籤之含意甚深，凡事要誠懇，慎言，守信，兄弟要和好。求得此靈籤者，一言一行均要仔細，不可作為兒戲，恐弄假成真，真恨錯則難以挽回也，論此靈籤亦屬平平常常而矣，諸事亦無阻而無礙。

另一篇解法
人無信不立, 既已應承人家, 便不可以收回, 人是要慎言. 人不可以遊戲人間.

成王就是在三公四輔中成為一代明君, 確立了西周二百多年的基業.

其實很多事情或大發明, 都是由一個遊戲或一個胡亂胡扯中出來的.

姻緣：對情人之承諾要兌現, 凡事要開心見誠。

成件事好巧合喎

無人講兩句？

你話借錢黎應急就話知，借錢攪生意你都肯？

咁事實係佢係有玩開小生意
唔係話好大單個種
即係係淘寶入下貨拎出街賣咁
我本身都有幫過佢賣
就係平安夜擅自接佢個晚
所以我會覺得佢係認真
而且相信佢真係搞

只係立場同時機嚟講
的確係幾敏感同尷尬
係呢樣令我有所保留囉

賣奶茶1-2萬真係夠？

我每次買野比佢果個星期同埋佢扭計想我買野比佢都係咁

有冇一齊過?有冇曖昧行為?

兵營點會得一隻兵？

好似長左少少咁多

佢自己本身都有啲錢嘅
詳細係點我就未清楚
可能會同佢啲姊妹夾
兩個人至少夾5萬都有10萬啦
(其實我信佢地積蓄唔止呢個數)
如果係佢返工個間商場租劏房鋪仔
幾千-9000全包都有
搵佢屋企人睇鋪
自己繼續打工出糧補貼間鋪
又多學生又多補習社
咁嘅話真係唔出奇

目前佢淨係話可能需要我係淘寶幫手買嘢
不過佢話月尾先再搵我傾
如果有心呃
唔係應該chur住我即時磅水咩？

無

因為我個心有好多嘢都未睇得清…